一句說話

諗吓自己同黑警，藍屍有無分別就得
覺得自己做得啱嘅就去做

咩公投個啲做嚟無用 連登大台啊？
投完係咪一定要跟 連登變大台？
希望大家裝修 私了前諗諗 啱嘅就去做

光復香港

時代革命

入嚟屌柒我

推